呢幾日落大雨，大家要有應變

落雨會影響人數，影響部署，
一個唔好彩，隨時落好大雨，
所以大家要有各方面準備，
香港加油！！

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

所有人去煲底避雨

各位加油 記住換icon，講廣傳

換左